一人N個交友app遇到嘅痴線佬/婆

連登活動台Gay佬，有啲開門見山話係gay，有啲同你傾傾下先透露自己係男人，你咁樣係唔令到我變彎㗎

I am joji

想同樓豬互含

正經post

佢五毛黎block左佢喇

樓主不妨試下男人

好玩唔玩，叫我玩屎

諗住傾吓偈啫
咁唔啱傾咪唔傾囉
點知瞓醒收到60幾個msg，話我唔俾機會佢
又話我哋可以傾依樣傾嗰樣，又問好多嘢

仙氣巴

邊個app
想識白卡

CMB

cmb已經算最正常

見完次齋食飯返到去收到啲咁嘅message 自此唔敢再上hmd

咁多痴線人，
食餐飯打咁多嘢。

係有feel呀,
自然會約多幾次食飯啦